女朋友做過雞介唔介意

無所謂啦
淡友都日日做雞

講到你有得簡咁

你係嫖客？

屌免費雞
你有賺
介咩意

睇你咩身世

你女友係淡友？

你冇唔好以為其他人冇啦小朋友

娶雞做老婆都得啦怕咩

有錢既人係唔駛揀

同佢做愛使唔使俾錢

我做緊免費雞啦

日日比政府同公司踩住個頭嚟屌

有埋技術，點會介意

有錢人啲老婆好多都係雞啦

點解唔開喺cc台

咁咪會好好手勢

你就好 免費享用收費服務

做過雞 同 係雞 都係雞一隻 你只係免費客仔

如果佢無做雞，你地根本就唔會相遇。
你將佢嘅職業當做一種緣份囉。

Ching睇得好化

有免費雞叫咪幾好

女朋友姐。
又有技術，求之不得

介意既，玩厭左再搵過個

介意佢高收入過你？

真 呢度財經台
用返呢個角諗直頭賺價賺息

拉

樓主；
；本人並無持有以上股票

要佢比錢養你就勉強接受。
做過雞有人要係要主動d。

財經台

唔介意 但記得比家用

冇病嘅話，你愛佢有乜所謂？

邊忽賺價 女人隨住時間股價只會decline

慘過雞

有咩所謂，又無少嚿肉

樓主做雞唔怕講

最緊要唔好睇低自己

咁唔洗長渣家馬

食完波波 除完佢淨 咪掉返佢出公海囉

搞完dum錯錢上床Gif圖召喚

長揸
唔好放

係人都做過雞㗎啦 之後做返好友咪得囉

喺財經台要用財經角度答
SH
坐定

你條女幾好砌

Ok la

唔介意，第時個女大個想做雞都可以幫佢入行！

其實你問得即係介意啦

你不如問下條女介唔介意有人叫完雞唔比錢先啦
你都未必會幫佢埋單(多數都係中出即飛

如果無以前手尾咪試下
人總有錯過
不過佢話你知定你自己發現？

如果係佢坦白同你講而且無再做雞，我會接受
如果你係屬於過唔到自己關個啲就早啲斬啦，放過人哋，放過自己，大家你好我好，無為拖住人

點解又得罪你

女性主義呀嘛 男既可以叫雞 女既可以做雞

咩免費雞？
同隻雞拍拖睇戲食飯唔洗洗錢？
養隻雞黎屌

睇吓係咩雞啦

KFC就

笑撚死

條毒撚係咪以為全世界都要好似佢咁乞塊牛肺閪返黎屌

做埋鴨

船已沉

驚閪咩 推佢出去繼續接客
自己係屋企免費享用

睇你自己，唔介意嘅話大家就係兄弟，成街都係兄弟，不過我哋係兄你係弟

我女朋友做過人免費雞4年

其實某程度上你女朋友係個精明理財人仕
做雞有收入，但免費比人屌就係要比埋錢胋埋大床

同埋做過雞既床技一定唔差，你發達啦

許晉亨咁身世都未介意啦

On9?雞都要？

財經台？

雞意

原本你搞佢要比錢
而家唔洗比
你話邊個有賺呀？

咪係

好似我

李嘉欣都未出聲

人地要錢先有得屌你唔使錢都有，係咪好自豪

冇圖點討論

同IB一樣，
你錢多就可以免月費

介意

哥哥，點解咁多女比你揀你會揀隻雞

我介意，做雞係冇仔

中出即飛

其實做過雞嘅人係永遠感受唔到被愛感覺，就算你有仔，都係當你雞，算啦

李嘉欣都係雞，仲要係全世界都知既高級雞
咪一樣嫁入豪門
唉

咁婚後屌重洗唔洗俾錢？

有一任前任做過但唔養埋我

唔介意
佢唔做雞點養我?

認真答
做過雞即係重視物質同錢 你接受到乜得 第時好多問題出現 滿足唔到佢難保重操故業 橫掂冇道德底線

另外，可能會有隱性性病，會影響下一代

封佢盤 唔好生仔，其實ok。點都要有人食下欄野既

做幾百蚊嘅鷄會介意，如果賭王五太嗰D，比佢執幾劑就有幾千萬，咁又唔介意。

你dm chilam 咪得問我地做咩

有糧出ga 喎

你女友做淡？

計你女朋友平時收開人地2千蚊Q..當你一星期屌佢3次..你一個星期賺到的錢係6千...咁計一個月有4個星期..你一個月就賺到2萬4蚊。

當然了,你都要消費..行街睇戲食飯呢D, 當你一個月用1萬蚊係佢身上。

姐係話,你每個月賺左1萬4千蚊。

咁其實介意的咩呢....

ptgf?
閒閒地都收兩三K一Q
你有得免費屌，可以話係獲得一樣好值錢既資產
屌十次已經慳兩三萬
屌一百次就得於賺咗20-30萬

床上大滿足
襟兄弟滿街

都算高質渴求異性嘅

雞都有收入咖

熟手技工

一撚樣，都係賣身賺人工

呢到唔是波台

全部0靚模都做過雞, 大把人同佢地埋單,

可以食埋軟飯, 正呀